有冇人覺得NCT好正 無論係樣定歌

想講下泰容真係好撚靚仔 rap都好正 建議大家去聽下Yestoday

Mad City@KCON 2017 Mexico

歌唔講住，樣正真係完全唔覺

push

睇樣 NCT好多靚仔
悠太 在玹 泰容 冇得輸

泰容有d似金在中

特別係黑髮嗰陣

泰容金在中

留名等三和紅姐入黎屌尻mark

但大部份歌真心唔太得，同埋完全冇心機認人，只識泰容，香港仔

建議你聽2018 empathy成隻碟
高質

Boss幾好聽

Yestoday 道英把聲

食我堆gif

18個人既舞又幾好睇
首歌都5錯

全團舞擔

仲有楷燦 覺得佢越大越靚仔😍唱歌又好聽

覺得每個人都好有特色
雖然我仲未認到新入NCT嗰三個

最鍾意Jaeyoung winwin ten

係
我老公真係好靚仔

Yestoday成首歌 加埋佢四個個樣 個造型 好撚正金道英

Madcity同whiplash呢三個人嘅組合世界級

黑髮李泰容真係不得了 漫畫走出黎咁

Cherry bomb好高質

鄭在玹滿足大家對男朋友嘅幻想

?????

NCT其實真心高汁 特別係YUTA
只係我唔太鍾意mark

嘩屌
巴打表示依個真係好屈機

幫推

我老公好難唔屈機

日本人中本悠太 笑起上黎真係天使本人

未出道個陣

出左道之後

都係咁靚仔
不過認為黑髮最襯佢

winwin 可愛+氣質完美融合

好man好正又有錢又靚仔又高

文泰一 團內大哥 實力+搞笑完美配搭

你講邊個

一哥哥

收皮啦

金道英真人兔仔 實力+高eq+可愛 人生導師

邊犬睇人不嬲好準
佢屌邊個，邊個就扺屌

cls

層主睇人都好準

呢輯機場圖好靚🤤 小九💚

Side track好多都好聽 最中意迷你二輯

Fly away with me 好好聽😘😘😘

佢地啲side track真係好多都好好聽 迷你二輯除左主打最中意baby don’t like it

以為自己開post

無限的我好好聽
我日日聽
泰一d唱功癡撚線
睇佢唱 timeless radio
明明好難
佢唱到好撚輕鬆

成隊nct都好鐘意
mark要型果陣好型 再可愛果陣好可愛

nct仲好似未入流咁有次同friend講我而加鐘意nct佢笑9我覺得我鐘意啲騎呢團咁明明咁高汁

跟本係mark taeyong朋友隊

之前睇weekly idol 同idol room 覺得泰一好可愛

其實冇話咩入唔入流ge 中意咪得囉唔洗理人點睇架

全隊都好正 舊年開始鍾意到而家返唔到轉頭

驗眼啦

你驗你個屎眼啦廢柴
on99

nct 好多人鐘意wo
始終SM 出既 點都有一定fans

支持jaehyun 正到仆街
一笑 成個世界會開花

表白我男友金道英！又唱得又靚仔

李泰容 ace 五官比例身材比例都無敵

無限的我真係好好聽但個次嘅專輯設計好差

嗰次打錯嘢

有幾個真係幾靚仔
歌都要睇邊首啦

聽下boss / Simon says
慢歌可以聽city127 / paradise 好多都唔錯
又有樣又有實力

Mark Lee 南韓第一童工 可愛同勤力嘅代名詞

樓上好post唔post post狗